塞鐵嘅代價遠比成效大 要塞就塞羅湖

搞鐵係有用
但代價一定遠大過成果

事實上真係失去咗好多民心
又無撚威脅到正苦

到最後到底呢場塞鐵嘅不合作運動
係同市民作對定同政府
搞咗咁多次都無咩作用
到底係你班番早嘅奴隸想有藉口遲番工射波
定真心為香港？

要搞就搞羅湖落馬洲
搞香港人做乜
試下塞羅湖 搞到支那狗出唔到市區
運唔到水貨 啲關塞爆人
中共實同你死過

on9
香港政府笑9你傻仔ja

［麻煩置頂］而家只剩返 香 港 人 回 合 ！

我留意左你好耐 每到深夜
就係咁去唔同帶風向po推po

你隻五毛
一到深夜就推風向post

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙